有冇人記得肥婆奶奶？

有冇人重記得肥婆奶奶呢個人？幾年前好似係高登呃補習呃到十幾廿萬，想知佢而家點，有冇巴絲打可以分享下？

我淨係諗去孟波😑

乜水？